［9.1機場］《願榮光歸香港》首隊軍樂團出動啦！［改左地點重post］

因為地點改左，所以重開post！！！

2個月半既抗爭內，
港共黑警中共一而再上演無稽荒謬嘅黑箱作業 -
721白衫恐襲
示威者/市民/政治領袖被濫捕，
漸漸累積既白色恐佈 同
831黑警式地鐵恐襲，
令我地好驚被狗擔走返唔到轉頭，
亦使我地一再質疑，
我地追求自由民主訴求有錯嗎？

適逢時機，
Dgx巴打團隊下作左抗爭者軍曲
《願榮光歸香港》
希望香港人銘記 -
民主自由意志透切我地血脈骨子裡，
要對抗白色與血色恐怖，
我地需召喚心中黎份榮光，
奮力對抗，直至勝利降臨。

我相信唔少巴絲好似我禁
聽住黎首歌幻想係未來香港真 . 重光紀念日
起曬雞皮喊出黎，真係好有渲染力

但我地需要
make the voice and build the power！
好多人依家仲未聽過黎首歌！

我誠徵各位手足
快閃合唱

時間：1500
預備時間：1400（一個鐘練唱）
地點：機場巴士總站 巴士總站乘客指示牌旁
⁃ 記得帶長姐（用黎dum地數beat），黑衫口罩
⁃ 出發前先去youtube 聽下MV點唱

《願榮光歸香港》
歌詞通用版:
A1
何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡

A2
何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港

B
在 晚星 墜落 徬徨 午夜
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲
捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也 永不滅

A3
黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
我願 榮光 歸香港

Youtube MV

純音樂

通場加映
Organ 管風琴版
By 高學歷廢青巴打
（好神聖高汁聽完再喊）

歌詞

想幫手手足，記得去啦！

如果想幫更多既手足，
可以入Google留TG ID！

之後會有新音樂，
請mon post/ subscribe/
支持Dgx巴打

——————————————

招音樂系手足
想做合唱團/軍樂團/MIXING/
幫手既人都可以係google留TG ID聯絡，

Push

地點

[突發] 香港人終於有屬於依個時代既進行曲 (原創) !!!!!《願榮光歸香港》 大合唱團mv版

推

想喊

喂，又話唔著黑衫既？

咩衫都得啦

一聽前奏喊到仆街

咪衫都得啊！！

我唔重post 啦，總之咩衫都得啊！！

總之咩衫都得啊！！

1:00機場見
出post啊

推爆佢

何解 血在流 但邁進聲 響透

係咪去唔到機場入面？

push

係，所以約巴士站出面等

著錯左其他顏色
已經出緊黎
不過唔緊要 有心就可以一齊唱
願榮光歸香港

留名學嘢

私心希望有原譜學吓arrangement或者有sound library嘅名參考吓就好

日期: 2019．9．1．13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有多啲英文文宣#

好多謝DXG巴
為我地帶來走落去既勇氣同盼望

總之著咩衫都得啊

sound係 berlin brass

琴譜係

FULL band譜就好多..

你入去搵midi下載睇到

好pro!!!!成隊管弦樂

總之著咩衫都得

多謝晒
事關我都開始寫緊進行曲
但係small potato乜柒都唔識

一齊加油

唔識都可以諗到好旋律

已經練緊唱條bassline

希望可以做到區歌

我正式宣布香港人要6大訴求,
要加埋解散現役警隊及重組

唱非主音對我黎講勁難

圖 u

試下用美聲唱？

想join

但有預感唱到一半就會喊到停唔到

終於有my
願榮光歸英雄

人手置頂機場post
上熱門

1pm機場，快

721警黑合作發動恐襲 805黑警任黑斬市民手腳 811警黑謀殺香港市民 831黑警如恐怖分子在太子發恐襲無差別想殺死車上乘客 五大訴求 缺一不可 光復香港 時代革命

《願榮光歸香港》 希望香港人銘記 - 民主自由意志透切我地血脈骨子裡， 要對抗白色與血色恐怖， 我地需召喚心中黎份榮光， 奮力對抗，直至勝利降臨。

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制，最緊要保護自己
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

我都驚陣間唱歌時唸起 琴晚個急救男仔隔住閘對住黑警吶喊個畫面 ，好想喊
但點都要唱 好想話比全世界聽 香港光復之日必定來臨 民主自由必定降臨

小弟填左個英文版，英文唔太好，大家隨便改下或者做個參考

Can you see the tears on our faces?
Can you feel the rages of our cries?
Rise up and speak up! Our voice echoes.
Wish the freedom will be there.

Can you see the fear haunted us?
With faith, we shall never going back.
Make a sacrifice, we shall move forward
for our beloved Hong Kong.

We may feel lost in one misery night.
Inside the fog, the horn of conscience summon us.
"For freedom! To stand up again, it's not the end-game!
Courage, wisdom, are long with us."

The dawn has come. Let's revive our Hong Kong!
Revolution of our time! For righteousness!
Democracy, n'liberty, wish them long last here
for the glory of Hong Kong.

有血有淚
一啲膠味都冇
極高質

巴打好勁
你可唔可以將個version 放落去黎條link

係街唔多識用手機擺落去 今晚返屋企擺落去

慢慢啦，今日出黎先！

我個填詞理念係盡量跟番中文版本個意思同意境，
前後盡量只調一句位，同盡量用d 淺白易明既字 大家再改下執grammar 或者做參考加落其他版本

幫你放左 想借來改一改 可以嗎~

隨便

入黎投票吧

《連 登 公 投》 最 後 覺 醒 機 會

tui

有國歌之後，係時候設計香港國國旗

巴絲好勁，希望真係可以成為香港國歌

有無人黎左！

先黎3點半

pish